今晚一定係過去幾個星期日最好訓的一個

唔係因為有170萬和理非遊行，而係因為無人被捕。可以休息了。明日再戰！

依然訓唔著，諗起多位自殺者，爆眼少女，爆牙老師，被斬義士，721無差別攻擊傷者，大埔連儂牆阿伯畀打斷手等等，以及發夢夢境，幾攰都訓唔著，呢嗰星期加埋訓咗八粒鐘，今日喺維園企喺到聽住篤灰陳廢吹，聽聽吓挨住有線㗎貨車訓撚咗，終於訓咗三分鐘。

冇勇武了